有無人部3gs 升唔到上ios 13?

唔知好彩定唔好彩，我部3gs 避開左ios11,同13之禍

咁我部iphone 2g 都好彩, 個耳筒降唔到嘈又影響唔到我

比你聽多啲環境聲，保障你人身安全！用心良苦呀

我部4S都升唔到

用緊8210表示唔關我事

試下升

真膠定假膠？iOS 13 只係支援iPhone SE 6s 以上嘅機型

認真，我真係試左先知唔得